有冇人換過nexus 6p 舊電

係邊換？

非官方換係咪風險好大

但我唔想洗機同無得用一個星期

有冇人分享下經驗

6p 都真係幾難拆

自己淘寶買黎換, 買電, 相機個塊玻璃, 同個底殼, 成套買齊350港紙左右. 基本上你無熱風槍同無經驗一樣會爛, 所以照買.

有睇過utube點換, 因為無熱風槍, 直接整爆晒d玻璃同下面貼紙, 拆螺絲, 扯甩個背殼, 換電, 換返新殼, 貼新玻璃同貼紙, 成個過程半個鐘左右